有無ching 2020仲會係東京stay??

想去睇奧運，有無ching可以到時收留我